D-biz 做死人。。。 入來吹下水

作詞：林夕
作曲：陳輝陽@好好笑
編曲：陳輝陽@好好笑
演唱：張學友/梅豔芳

你好 有得生活都按下去
但誰人 能將Quote 價當做終生興趣
生活 有冇得食都冇絕對
面對現實 張Quote 很快變長流細水

可惜我 不智扮僥倖
對Printer 天生敏感
不覺 五十肩拉得太緊
痛到我要嗌你個啊娘
見了拍檔同時變成一對敵人

也許出價很難 就難在其實雙方各有各寄望 怎麼辦
要收錢都難 食太大的價會內疚卻也無力歸還

也許出價不難 但如未成佛升仙也會 怕我前途黯淡

有新客都難 未快樂先有責任給予對方 面露歡顏
想要浪漫 落價有空間

今晚定局 最怕去到終站
然後付出多得到少不介意豁達 又擔心有人看不過眼

無論一張中兩張中 都永遠記住第一戒 別要張Form 出界

要申請都難

幫客做？

自己公司申請 想找黃色及已被認可供應商

好容易搵，但要睇你想做乜

想申請供應商，唔知有冇得批 仲有兩日完，可唔可以問下嘢

想申請做咩？
我兩樣都係喎